制裁要慢 申請BNO要快 先係對手足最公道

見到有人問點解仲唔制裁 我想用手足被判刑嘅角度去分析
首先手足被捕 唔知幾時提堂 但已經預左點判 係度對手足最折磨嘅唔係審判結果
而係對未來嘅無力感 無得計劃以後嘅焦慮同埋生活係惶恐之中 呢種痛苦係比判左坐監更甚

而家制裁就係咁 班狗官唔知佢幾時黎 但一黎到之後資產俾人凍結
而且以後更大可能俾美國充公所有外國資產 即使唔郁你D港樓 好快都會貶哂值
就算你而家賣哂放入敢受你嘅中資銀行 你呢世都只可以留係中國 而中共唔信港官
你嘅政治生涯亦玩完 當你有幾大舊錢都無得走資 而全世界都知你俾人制裁
以目前國情 好快就會有人落黎低調咁請你貢獻國家兼送出窗口
第二日黨報就會賣有人受唔住惡法制裁壓力黎鼓吹飲疑幻疑真嘅民粹 而唯一公義嘅報紙
亦因為你之前嘅打壓 唔會再有餘力為你或你家人爭取真相(假設你家人仲係度)

美國名單肯定已經準備好 如果係我會先判一個有d資產嘅芝麻官 等大家睇佢點死
俾殘害手足嘅每一隻曱甴 每日都感受到無哂未來 隨時被為國捐軀 惶惶不可終日嘅滋味
一下解決只會便宜左佢地

所以大家唔應該期待馬上制裁 反而應該積極保護好自己同屋企人先
如果你唔能夠或者無勇氣拾起更強大武器打倒暴力 以及決一死戰嘅覺悟
你起碼要做到完全抵抗到敵人攻擊嘅防禦能力 兩樣都唔得就要暫時撤退
當有得申請BNO/去外國 你應該行使你嘅權利 而且要盡快實行 唔好留係戰場磋跎

無人迫你係他鄉落地生根 讀幾年書 做幾年野 甚至當完兵回流從來都唔係新鮮事
打仗前 平民係應該搵地方暫避 除左係保障自己 亦係俾友軍無後顧之憂 專心對付敵人
你要擔任嘅係友軍陣地嘅支援 而唔係敵軍陣地嘅俘虜 勝利後家鄉得以重生
你可以返去 成就新土地上第一批發芽嘅種子 當然如果你要留低 就要好好裝備配合友軍
期間隱藏自己 係戰亂中生存 等待一齊出擊嘅機會

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO